iPad Pro 11寸防唔防水

前幾日打風 部機放咗喺背囊冇攞過出嚟但部機濕哂 跟著就差唔到電 想問下部機喺咪唔防水所以入咗水 整壞咗粒電

濕咗仲拎去叉電？

冇留意個差電位係咪濕咗 淨係見到個機套濕咗

500收

有意TG

冇話放

防唔到
唔緊要啦ching 我勉為其難 $50幫你收左佢
出邊冇呢個價 唉

用家問題，ipad系列不嬲冇防水

搶生意

$51收

ipad無防水

iPad pro唔防水，但之前同你一樣打風浸水個AirPods pro又冇事

唔係壞粒電，係壞底板

$52收

當廢鐵賣
放心 我$100蚊收 上門拎又點話

我就收200

聽講要放入米缸搏一搏

仲有無apple care+?
無就買過部都得喇

試過冇為意濕咗水，就咁插咗條線去差電
個差電位秒壞

好彩有買AppleCare

低調啦